{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012248",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주도펜션 디어노이 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 ご予約の際、人数によって料金が決まり、基準人数を超える場合は追加料金が発生します。 追加で必要な人数がいる場合は、ペンション管理人に相談する必要があります。 追加人数がいる場合、宿泊しなくても料金がかかります。 追加の付帯施設がある場合、利用料金が追加で課されることがあり、イベントや付帯施設は状況によって変動することがあります。 予約管理は誤差が生じることがあり、二重予約が発生する場合は先に予約された予約件が優先されます。 したがって、ペンションは重複予約に対する責任を負いません。 ペンションの運営ポリシーによって基準人数と追加料金は変動する場合があります。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 ペンションではIPTV/WiFi、カップルルーム、禁煙客室、プール、駐車及び送迎サービスを提供しており、海水浴場が近くにございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "人数によって料金は変わりますか？",
            "answer": "はい、人数によって料金が決まります。基準人数を超える場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合は相談が必要ですか？",
            "answer": "はい、追加で必要な人数がいる場合は、ペンション管理人に相談する必要があります。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合でも宿泊しないと料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、追加人数がいる場合でも料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金は追加で課されますか？",
            "answer": "はい、付帯施設の利用料金が追加で課されることがあります。イベントや付帯施設は状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "予約管理は誤差が生じることがありますか？",
            "answer": "はい、予約管理は誤差が生じることがあります。二重予約が発生する場合は先に予約された予約件が優先されます。ペンションは重複予約に対する責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの運営ポリシーによって基準人数と追加料金は変動することがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの運営ポリシーによって基準人数と追加料金は変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで入室できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペンションで提供されているサービスは何ですか？",
            "answer": "ペンションではIPTV/WiFi、カップルルーム、禁煙客室、プール、駐車及び送迎サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "周辺には海水浴場はありますか？",
            "answer": "はい、周辺に海水浴場が近くにあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 299,
        "QA": 473
    }
}